向史摩寧嘅體育精神致敬

攰到跳唔起 跑唔郁 棟都要棟返入場

真。大佬寧

佢包越位都係盡責啫